現場仲未肯走既手足, 入黎講下點解而家仲要留低?

唔割席純綷想知你地諗緊乜

有冇現場手足碌緊連登呀?傾下計OK?

唔會起到你底架你留言我又唔會知你係邊個
講啦, 點解留低呀?

全世界返屋企！

喺石壆排排坐個幾位, 係呀叫緊你呀
有咩原因令你要堅持坐喺到呀?

應該影晒呢班人相，必要時拎返出來睇下係唔係鬼。

你on9
唔好亂影相唔好亂話人係鬼

On 9係唔走果d, 晨早講行完就要散，一陣又俾政府話次次和平示威後都暴力收場，無辦法唔懷疑呢班唔係同路人，全世界都知有黑警大圈仔混入示威者了，影相只為留下真相。